撤回？ 輸緊5比0既我地 追返一粒 就半場 唔係唔踢落去？

我地而家輸緊5比0
又有咁多手足死去 傷出又被捉
就算今日係撤回 咁又點
叫做追返一球
仲係輸緊

9月9日 美國國會復會
叫做進入下半場
我地仲有得追

追返一粒 應該士氣大增 而唔應該收貨算
因為我地仲輸緊

呢場係決賽 no retake

五大訴求 缺一不可

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

推

五大訴求 缺一不可

要興奮 到時國會一過興奮都未遲

睇波都係啦，追返一𨋢就放鬆。
香港人，唔好忘記721 831 發生咩事